今年高位30280係不可能破的頂

多謝布神

沽沽號

38000啦
仲30280

40000點gogogo

今日又爆升